譚惠豬同邊個講依番話？

堅定流？
隻豬係咪想全民皆兵

玩膠送建制一程？

真係咁做，應該死得仲大鑊

笑死，激嬲所有人
重選分分鐘係7：3比